====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au fond , par delà la ville telle que nous la concevions avec ses maisons et ses centres , avec ses services et ses tramways , et ses usines , nous en arrivons à redécouvrir tout bonnement quelque chose que nous avions complètement perdu de vue , et qui est la notion de cité , la notion de cité lieu de rassemblement périodique comme l ’ était Delphes comme l ’ était Olympie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

